<追星> 今晚我一個人去「林鄭粉絲見面會」

偶像活動，出現追星好正常
抽唔到飛入去，係外圍等好正常
想親眼見一睹芳容，走前少少好正常
四十幾歲人男人老狗學人追星，唔想人知所以戴口罩好正常
人老易攰，帶張摺櫈仔坐地下好正常

Print定幾張「❤️林鄭」放袋
Popo問起有交代
萬一要上庭講事實有根據
集會？
不了

年輕人唔好同我爭
堅係想見撚到佢

今日應該有咩行動?

病病地，我都想去追星
有冇林鄭t shirt賣，等我今晚見唔到真人都可以著佢上身

T shirt唔襯佢
佢個迷人嘅歪嘴做尿壺啱D
或者地墊、鞋㡳都適合

出發！我❤️林奠！

你唔會戴尿壺出街